尖沙咀9大名媛，一夜大減價！！

究竟有幾柒嘅人先會咁嘅衣著
MK仔女冇錢又要充大頭，住公屋又要扮有錢，先會買名牌著上身，其實就成個月人工係哂個衣著到，銀包戶口就冇錢，正宗冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
好多牌子就係比你地搞到cheap哂，但你地又係買最公廁最入門嘅款，咁買來做咩？
買完又冇錢食飯要做雞，條仔又唔係搵得多，條仔最多咪就係跟人做雞頭/泊車仔再唔係就倫敦金偷呃拐騙

覺得啲牌子會俾人著cheap 晒既人更on9

佢哋可以賣閪改變下半生
你賣咩？賣碌鳩呀？
笑貧不笑娼呀！

係連登窮撚一定要著爛布唔可以去旅行先得人地草$買名牌都唔得

唔爭氣扯左
好想奶佢地隻腳

著來著去咪又入最平果個款，可能仲係搵代購二三手
究竟MK仔女去中環入專門店會唔會比人笑同覺得失禮

張相多 noise到呢......

拉
唔好回

真心 愈窮西愈買貴野
唔明啲優越感黎自邊度

大陸妹扮韓妹通常著成咁

覺得買咗，係有自信，個人優越啲，可以心理上暫時忘記自己出身貧窮嘅苦惱

知識型經濟～ 做G唔會發達 但賣相會

Gucci 護心鏡男團match

幅相啲noise犀利到好似搵夜視鏡影咁，啲雪花多到凍死人
90年代啲傻瓜機影出嚟個畫質都好過佢，既然要影點解唔搵返啲好啲嘅相機影？

私怨撚拉

企係度都要比人公審

係會架 大陸人咪會著cheap囉 巴黎世家 Marcelo Givenchy呢d牌子就係比大陸人著cheap曬囉 著到外國人唔想再著

好撚正

佢可以幫好多人

結論 樓主窮撚

想屌

叫黑狗掟佢地落街好無

Sales眼中得水魚同運吉
有錢都照笑㗎啦

9粒牛丸

樣呢？

特登整花張相咋 呢個時代求其一部手機影出嚟都唔會係咁啦

用咩手機影

其實我覺得最大問題都唔係名唔名牌
屌你老母2020年影張咁嘅爛鬼相
同我睇144p冇分別

笑貧又笑娼

仲有4K臭蟲

死kai子，人地玩得開心，你吹咩？
你唔po下自己出黎？
老老豆豆啦，你夠唔夠料溝到呢d女先

公屋妹仲用緊IP4

拉

靠自己努力

人地黃雞黎既，小心啲，比連登仔鬥返轉頭

好撚MK

呢啲mk老泥妹先好呃，買個A貨俾佢就任你砌

MK文化世界第一
唔失禮

人地一日既收入係所有行業中最高
你夠膽笑人

100 蚊一隻走地雞

咪係 高過好多專業人士
又無本生利 賺到既錢買名牌
絕對係刺激經濟
又可提升平均生產總值
有用過連登仔

連登仔日日著u記短褲同合作卡通t恤

陣公屋味出哂黎....

btw我屌

佢地身上名牌似老翻
大陸土豪用老翻啲人都覺得真名牌

唔係咁用架

佢地賣閪上到樓 你要搵幾耐先做到

360p 拉

得罪左樓主你？
因為你冇份影？
你係揸機嗰個？

濛到咁點撚樣睇係咩袋呀
淨係見到幾對腳

樓豬我屌你老母
屈鳩人成身名牌
我至少肯定佢部電話唔係名牌
都算乖女

如果係咁嘅 階級觀念都好重下

呢句嘢真係可圈可點但好多傻仔成日係呢個情況拎嚟用 同笑人擔屎唔偷食一樣

草你老母

對鞋全部一樣

咩年代呀仲影得咁撚矇

發現d mk妹好鍾意係六公館影相

how much?

笑9人但同時你講巴黎世家呢d濕9大陸名

宜家唔使了 只要賣相 100USD一個月 Fat fat

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

不嬲連登仔先係最獨裁果班 又日日玩分化捉鬼

你中文F? 可圈可點唔係咁用

sor自膠

唔係喎你真係用錯

點啊你我讚呢句嘢可以令咁多人誤會得嚟仲真係可以唔覺有問題 咪可圈可點囉傻膠F你老闆咩

就算我係呢度個用意解作模稜兩可我都唔會用得錯啦

佢地條仔又要柒下柒下 染哂金毛夾撚住個袋 好撚柒

舊mk

呢到邊係六公館入面望清楚先啦

見到個像素都唔開胃

Post出處係邊又唔講

點解呢d相永遠都咁濛

咁呢個brand係完全大陸化左架喎 同埋香港人都係咁叫

幾鍾意呢type女，夠cheap夠mk

我唔知幾cheap既人先會叫佢做巴黎世家

紀焚希
蘋果

即時諗起呢張

好屌就得啦
話鳩知佢唔識字 訓天橋底姐
叫隻雞洗唔洗問佢攞卡片 邊間大學畢業呀

諗起以前呢張圖

好撚高級呀你 護撚住個大陸仔牌子

識玩

笑貧不笑娼本身係諷刺緊啲人
你就當左係真理

邊撚到有人護住個牌子
而家係屌緊你蝗語呀

買個假袋又開心幾個月，ig曬幸福

邊有480p 得144p咋

有撚錢買新咩
呢排酒店停工冇工開，遲啲勤力啲做多幾個客就有啦

唔係咁你撚有mk 妹屌

On9 有錢買就唔失禮

有生意做做咩笑你 你自卑感會唔會太勁

有錢買嘅叫你老豆都仲得

樓主又知人地住公屋
話唔定人地住私樓英文好好又搵到好多呢
係打扮mk啲啫

買的過部相機啦 影到咁嘅款

香港sogo官網: 巴黎世家Balenciaga

香港landmark官網: 巴黎世家

自己唔撚識就話人蝗語on仔

我著Stan smith未差唔多
反正部電話咁撚濛

對唔住囉，我兩棟私樓收緊租都係叫巴黎世家，真cheap

關你撚事咩

等你出左門口咪笑鳩你

諗起m記合照
連登仔都好意思話人

呢啲撚叫生意，買一對鞋睇嚟你一定都冇入過專門店，著到成身寒酸咁入去買得個一對鞋，就以為成個鋪頭當你救世主大客戶
人地擔心你試完唔撚買，整污糟咋

咁你都無話唔可以賣菊花嘅

d 腳好撚正

more

買得果一對半對仲要特價入門版嘅鞋人地擔心你試幾粒鐘唔撚買嘢咋

笑貧不笑娼
係指社會K形，寧願笑人窮都唔笑人做雞
講緊個社會痴撚線呀，
明唔明呀白痴仔
怪唔之做大廈巡邏員

你都幾介意人地點睇你，平時係咪私私縮縮細都唔敢同人講個類人。

求fb/ig

你傻撚左?

見到好多高質女都比人溝哂...

溝唔到女

理撚得佢著咩，靚既身材好既 我全都要屌

笑貧不笑娼
幾錢Q我資助下佢地

想問依家減到咩價位？

想識

MK雞有錢咪得屌過又同你講？

是但一對二手名牌/A貨袋，最緊要似真貨就得

依家買A貨難左好多，你有無買過架

仲係得一張囡圖

做雞咪可以搵快錢

左四依家肯定有230磅，揸03年jazz

姐妹情深，好似以前陳浩南山雞幾兄弟出黎打天下咁，好有型

想問一Q機錢?

當年髮型同左二一樣

MK look但襯個名牌袋
成件事cheap曬

浪費左個MK妹又浪費左個袋

一秒變臭雞 得左

講得非常之有道理

佢地做左啲咩冇啦啦要俾你追撃

你係深水埗買就緊係冇，你返深圳上淘寶咪有

搵日過羅湖a貨城買一打就可以10p

on9仔發現案

2020年張相仲朦撚到咁

睇#109 佢已經比我秒殺左以家要深潛架喇

你9UP就9UP啦
扮咩野

連登真係好多傻閪

自卑

其實官方名真係叫巴黎世家

巴黎世家我真係細細個而經聽過
而家D連登仔係咪都吊蝗語

竟然咁多正評

最右

條友真係好撚柒 自己唔識但屌鳩人 咁就半騎劫左呢個post

G色型

我都想

仲要全部牛仔褲加同一對波鞋同埋個傻閪袋
呢套衣着係咪有公式

可唔可以講下佢地着緊咩牌子?

但有18條腿呀

抄底係咩

咪咁賤啦。考慮下牛丸 雅婷既感受！

h

Dress code嘅嘢你識條鐵咩

屌 有我

講真, 咁既譯名同MAYDAY=五月天一樣柒

我見親MCM既野都會叫蝗蟲MCM

好多人 第一眼睇錯條柒頭講既野 禁鳩錯左， 我都係

最尾果段真係中撚晒